郵局開一三五對疫情有咩幫助

條蛇餅打到出大堂，個局仲迫撚過年宵

收4點，但係7點先做完。本末倒置